Ik was vreselijk bang, en zo lichtzinnig dat ik hingen om hem met beide handen vast, en zei: "Als u verzoeken let me te laten rechtop houden, sir, misschien moet ik niet ziek, en ik kan misschien meer aanwezig."
